大家覺得尋日遍地開花好成功？

班狗點會咁好死
尋日完全以驅散為主
無大圍捕，放生你地玩到12點

真係鬼到一個點

其實擺明係佢地想好似7月1沖政總果晚一樣
想盡可能比你地搞事
然後國際戰場又好，咩都好，用你地打爛既野既畫面
盡量爭取返輿論

大家唔好輕敵都唔好自滿
繼續be water
班狗下一次就唔會再留手架啦
有埋蒙面法,佢地只會拉人拉更兇

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：長沙灣廣場/ 南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／
黃埔：聚寶坊 ／
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城／中山公園？
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

無謂推測佢地動機
只係確保手足安全就做
不要輕敵

咁都唔成功？你都on9

唔好理對方咩意圖 總之尋日就係勝

不過我讚成以後都要咁流水式快閃

巴絲們好成功喎

佢地又幻想可以轉民意
事實就係民意硬過讚石

擺明班狗放水你先有得咁玩
總之唔好輕敵唔好打飛機
Keep住做
但唔好失去警惕